香港黑警截查市民身份證 記錄即送上大灣區大數據

地點 照片 全部即時送上大灣區
唔俾佢裝智能鏡頭
依家手動監控及恐嚇市民

唔使再起智能燈柱

推

警告你班港豬唔好出街
利申支持警察嚴正執法

戒嚴？

Push

哇屌

屌你班死黑警

戒嚴中 軍法治港

化悲憤為選票，光復立法會

唔怪得無下文

司法覆核、禁制令

無人做